又話撤回？

條柒婆又話復會之後會正式撤回送中惡法？琴日錄完條片都係無講到 又呃鳩我地香港人？

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

下星期三

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

推

明明話16號，點解冇發生冇人理